求RGB 機械keyboard

新手想玩機械keyboard 同有RGB
唔知邊隻好同性價比高呢
謝謝巴打

ducky 啱唔啱？

Ducky手感幾好

要玩燈就Corsair
要手感就ducky

玩燈有irocks，洗買corsair咩

Ikbc f108

I rocks k61m rgb 平靚正 連機械鍵盤post頭版都有推呢個牌子 $480

推ikbc 識野其實ikbc係同ducky都係同廠, 由vortex代工既
樓上講ducky都係唔錯既, ducky會比較多選擇, 有高低階既選擇

樓主一句"rgb", 其實好難講邊隻最好, 因為好睇你要求
如果純講手感好rgb, ducky/ikbc系列又真係最好(鍵帽+造工問題)
但rgb講好玩/靚效果, 大廠既rgb好多時既led 控制program會多花款

樓上有提irock, 近年都冇玩keyboard+冇見過實物, 俾唔到意見

Ryzer

出名燈色廠+易壞
可以比個藉口自己一年換一個KEYBOARD

多謝巴打回覆
我少打機 主要想玩燈同好禁：）

唔介意貴少少 想come用同靚